認真，做月光族有咩問題？

做人最緊要開心

但用曬啲錢，有突發事當屋企人要做手術睇醫生，咪乜都無

餐飲餐食餐餐清

退休拎綜援咪無問題
一係你有被動收入 可以每個月維持生活都得架

無問題架
只要你屋企唔洗你俾家用
同埋唔拍拖 結婚 你幾大洗都無所謂

保險，屋企人本身有返工揾錢

拍拖都係兩個人一齊洗錢

就算計你乜都aa
拍拖洗費一定大過單身架啦
久唔久又去旅行 買禮物 睇戲
出街釋食飯偶然食好d
但你自己一條友的話
都會少左呢d活動啦
咁咪少左呢d支出

屋企人死晒 你咪訓街囉
無問題 但到時老來淒涼唔好問點解

邊個話你有問題？話你果啲都係驚青撚，保險狗

其實冇問題，係社會所謂主流思想要你未雨綢繆，為自己打算，又要訓練你責任感，為他人打算。

如果社會上d權貴/既得利益者唔去灌輸呢d思想俾d窮人，個個冇儲蓄，銀行邊有錢借俾人，銀行就唔可以利用你d錢黎搵錢，演化落去就會社會退步，權貴既資本貶值

做月光族冇人會肯定咁話你做錯，但會用d帶有譏諷既字句黎令你覺得自己好似有問題，例如話"吓？咁你第時點呀？""唔洗諗屋企人架？""做你女朋友真係慘"之類既說話。

每個人都有自己想過既生活，有d人鍾意主流思想，有d鍾意為自己而生活，兩者都冇對與錯。反之批評對方既生存模式先係錯

太陽族型d

查清楚先衝出嚟啦